點解次次死既大角色唔係炎就係火？

炎柱！火卷艾斯！火影！鳳凰座一輝！

好人好者唔應該玩火

自來也

焰之鍊金術師
唔死都要強制盲眼

點解水同冰永遠都要做配角

咩話？

寧次冇火都死喎

山本元柳齋重國

大角色

佢係火之國嘅人

其實細妹先係主角

係

死神都係死山本元柳齋

一套戲唔可以有2個火

呢套超人乜嚟
無追開想知

最尾真係燒瓜咗？

細個買中呢集VCD睇到哭能左

me見識少，原來超人會瓜

寄生獸一一田宮良子

死亡筆記一一L

高達00一一Lockon

KSI